諗住4人去芭堤雅租B&B

之前都係住酒店
有冇人玩過 apartment 形式的玩法???

有冇心得?